我仲係好掛住你啊

點解好似冇人可以取諦到你 經歷左三個人 點解佢哋都係俾唔上你 明明你又唔係真係咁好

我都係

好掛住佢，又要扮到唔在意 又想知佢點諗

我都好掛住佢